[
    {
        "randomId": 163
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kidimba cya Muragi umwana w'umuganda ntawe utamugira",
            "option_1": "Umugore uhetse",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Mvuye kure wa Semutiku",
            "option_1": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_2": "Ijisho rya mukeba",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Icyuho; ikibyindi",
            "correct_answer": "Igitonyanga cy'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nasanze nyamunsi yasa inkwi munsi y'inzira",
            "option_1": "Inyamanza",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Ifuni mu mushike",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Inyamanza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bakaribata n'umuhungu we Bajogo",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntereye Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Isha mu mukenke",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akaguru k'umuringa n'akaboko k'umuringa byaterana byabyara umuyumbu",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Akazuba karashe",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyoko ko ari munini yakwambara inkanda ya Ruhondo?",
            "option_1": "Akazuba karashe",
            "option_2": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramaha hinda",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Agahinda mu nda",
            "option_3": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_4": "Imende ku ruzi",
            "correct_answer": "Imende ku ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Naba aha nakugeta",
            "option_1": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_2": "Abakomyi b'insyo",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Mahina",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirarupfu aradehesheje",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Icyiyoni mu isoko"
        }
    }
]